有冇巴打試過掘到bitcoin

有冇IT/電腦高手係度指點下攻略

push

首先要有電腦

要去邊度掘
要識咩skill
要有咩電腦知識
求教

你要玩呢隻GAME
當你夾到bitcoin就得
我玩左幾千鋪終於夾到粒

好多年前掘過一粒，400美金賣撚咗

巴打可唔可以透露下詳情

未人講你就信好冇 你咁蠢都係唔好搞咁多野啦

你真係以為mine完係整數1粒咁出比你？
通常0.00001就有你份

其實依家先入場會唔會太遲

砌左部萬二蚊既機黎掘 掘掘下燒埋
結果再買部萬五蚊既機 我懷疑店員呃我

然後部萬五蚊既機又壞埋

會

「雲端挖礦」集資分攤硬件和電力成本

正所謂「合則力強」，單單一部礦機未必有足夠算力，但如果同時幾台礦機併在一起運算，其算力就不只是幾倍提升，有助提高搶挖的競爭力。於是礦工們就把運算能力集結，形成所謂的「礦池」，只要任何一人挖到 12.5BTC，成果將被平分攤分。

後來「礦池」不再只是幾個礦工在合併，有人透過集資方式分攤硬件和電力成本，甚至以合約租用方式把成本和風險外判，這就是「雲端挖礦」的由來。

2年前玩就話姐

我知每次都只係分得好少
只係好奇下依家仲有冇人研究緊bitcoin 點掘
講真就算得我都冇成本去玩

好奇下姐

佢仲好賺過掘coin

其實依家虛擬貨幣市場都幾大
bitcoin 之外衍生一堆虛擬貨幣
龐氏騙局長做長有

做乜突然咁醒

九成睇睇下文覺得唔對路
見人講咩就炒人個詞落黎啦

有睇開
我開po係好奇下有冇人試過掘bitcoin 姐

bitcoin 仲未爆咩